女子肉身佔車位還態度囂張，惡劣行徑引發國外網友撻伐

美國有對情侶外出用餐準備停車時，遇到一名女子以肉身佔了他們原本要停的位子，駕駛當下要求女子離開，結果女子態度囂張說「是她先到的」，還嗆駕駛「撞她」，惡劣行徑被上傳網路後，引起國外網友一片撻伐

詳細事件經過及後續：
影片中的情侶當天是要到紐約皇后區去吃飲茶，當時是周末，停車場車位一位難求，肉身佔位的母女他們家開的車是一台白色的吉普車，影片中完全看不到他們車子的蹤影，據駕駛表示當時他們的車在隔壁車道，離該停車位還有一段距離，不過肉身佔位的女子則堅持是她先到的，要駕駛另外找位子，後來女子家的車抵達時，還刻意逼近駕駛的車子，希望能藉此逼退他們。

此外駕駛也表示，最後他們之所以開走，是因為影片最後的那位婦人，因為看到雙方僵持不下，於是上前說她可以把她的位子讓給雙方，後來駕駛因為看到後面卡了很多車，為了不造成其他車子的困擾，於是決定離開去停那名婦人的位子。

如果係香港人 真係好羞恥

Wow old news
Btw 乜叫撻伐 講中文得唔得

Wow

呢段嘢真係世界級, 無限轉載之後個地址由美國改到去澳洲,由飲茶去到costco同Walmart